外媒 相繼報導香港示威首度出現遙控土製炸彈

from 星火
#外媒 相繼報導香港示威首度出現遙控土製炸彈

林鄭/中共 下一步 以恐襲之名取消區議會投票，加反擊國際文宣

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

pish

高級火魔法，射程遠，回避率高

計土魔法定火魔法？

士gwa

push ar

Why not both?
組合技黎

劇本

why pull

twitter 勁多五毛撥緊火
要開工啦

開工參考:
[Twitter戰線] 10.13炸彈 要點同外媒講

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

幫你推，順便幫自己推
[Twitter戰線] 10.13炸彈 要點同外媒講

冷處理定解釋

警察臥底自己做嘅

普通市民撚有資源同能力去做呢d 野

火魔法都未玩好啦，遙控炸彈

成日話小隊 暗gp 平日做野
呢d場面就遲早有

岩呀

其實只係聲音組